日本發現本土首例 英國變種病毒國內人傳人

日本NHK報導，繼日本發現首例英國變種新冠病毒後，26日證實該名男性病例傳染給家人，成為新變種病毒日本本土首例。

該名變種病毒首例為30多歲的機師，本土病例則為20多歲的女性，兩人有親屬關係，女子並未出國。

日本政府26日宣布，自28日至明年1月底，禁止外國人新入境申請。

有排唔使返鄉下了

又係機組人員

奧運唔使搞了

係於英國變種的武漢肺炎病毒

中國肺炎

哩隻嘢咁勁要日本同英國即時封關?

睇嚟好快到香港或者已經散播緊

永續wfh 屯門公路日日暢通無阻

屌你老母， 成篇嘢武漢又冇中國又冇， 都唔知乜撚嘢病

我公司冇得WFH , 爆勁d先有希望再加攬炒經濟

日本係打定輸數 蝕到仆街奧運魔咒

話唔定紅媒或五毛自己翻譯

快啲傳黎香港 經濟88

ww3未

阿基拉預言好邪

已經有三單了

又係機師

時間中曬

垃圾地方去黎把撚，最好永遠冇得入去